分手一年仲好掛住ex你問我答

夜晚又係亂諗野既時候，訓唔著

訓啦

佢就生日，前日諗諗下送唔送禮物比佢好就突然病發返，本身已經冇發作好幾個月。眼光光到七點先訓到

講句生日快樂咪算囉送咩姐

點只禮物，直程想寫埋信之後生日個日掛個袋係佢屋企門口

送乜野姐
佢剩係會覺得煩鳩住架咋

想吓好啦

一齊左四年，都係送份禮物姐，都煩😞😞😞

一齊左幾耐？
其實唔係好明d人分手好耐都唔捨得/為分手要生要死
真係會咁中意一個人咩？

四年啊絲打。我自己都唔明，生活冇左佢都係要照過。我曾經以為自己放低左，但每次見到佢新伴侶都會個心chok一chok

屌，唔撚好呀，分咗手仲到佢好想搏乜？

巴打你好過份

我都唔知 可能其實我依家做咩，I mean寫信送禮物，都只係自己打飛機自我感覺良好

我以為自己開咗post

人地唔鐘意你 你做咩佢都覺得煩啦

同路人 ？

你同你ex都好啊仲有溝通，我已經冇同佢講野好耐。只係上星期有日黑雨，好大聲行雷嘈醒左我。我同佢住好近，我知佢都聽到，佢以前好驚行雷，我就打比佢一傾就傾左兩個鐘。真係好開心，只係，我依家同佢只可以係過去式....

分左手就乜撚都係假

分左手半年 佢依家有新男朋友
但係呢半年我仲係晚晚掛住佢 成日訓唔著
你點睇

佢前兩日生日 我同你諗法一模一樣
後尾無做到，廢事佢當我痴漢

除左你個ex之外
你個世界係咪乜野都冇？

I know that feel bro，分左手頭三四個月我都晚晚訓唔著。之後連chur左兩個o camp，之後開學，就少左好多諗佢

有冇後悔？